暴大嘅人爭氣啲好嘛？

出面啲人入嚟幫大家
宜家出面有事 我地唔可以再由佢哋喺到等
其實狗短期內都未必再攻中大
而中大火力又咁強 roadblock又咁堅固
知唔知點解外人都依然唔出去吖？
因為CU無人去前線守吖！
守護山城喺CU嘅責任！
給力啲啦！
大家都好愛錫CU同CU嘅寶寶
但我地必須有更完善嘅安排成場抗爭活動
光復香港！時代革命！

唔該中大手足放啲人出去幫吓外面啲手足啦，尋日佢地打得好辛苦架

啲人留係cu係因為前線冇人咩屌你老母臭閪

屌你老母你兩樣撚中大比人連兩日岩岩先停一日就係到批評cu學生

推

邊個同你講cu冇人守？

乜撚野叫「給力啲」用撚埋曬啲蝗語黎搞分化
收撚皮啦

給你老母力咩支那狗

收嗲啦